香港教育制度根本on9

雖然唔係新聞，但都想開post屌下
必修科除左數英正常少少，其餘中通根本係on9
中文卷考既根本就係技巧多過語文能力，會唔會本末倒置左
通識更加唔洗講，垃圾科，係都要將事情複雜化，扣上唔同概念，逼學生用佢個套方式諗野。ies更加係on9,根本睇老師
對語文同數學既比重又唔撚平衡。

其實我相信呢個制度令好多人無辦法玩落去，你好鍾意一科，用好多心機時間去鑽研，但個制度偏偏唔需要呢d,埋沒左好多人既興趣。

根本就走唔出華人自古以來科舉制度個種讀書方法

有得揀咩？

就係冇得揀先要上黎呻

數學都on99啦
剩係操卷操到你熟 逼鳩你記一定要咁做
連理解個步驟都skip埋

通識科令唔當少年青人留意時事，無咁政治冷感
好事黎

仲有各種SBA 做撚到嘔
利申，啱啱做完ICT SBA收工

留意時事？留意完答完你有分再算啦
根本就考技巧考、既定概念

所以點解d高官一車車咁送d仔女去外國讀書

諗ies出黎個條友一定要落地獄

你講緊既係考試制度...
人地就講緊大範圍D教育制度

數學比起其他已經算正常，雖然的確好似巴打咁講已經逐漸變到講求熟練度多過對數學既理解

真係好撚仆街

但無可否認就通識而言，學生的確著重答題技巧、分數多過時事

個syllabus就快cut到冇野教

講得啱

You definitely can't beat them
唯有靠自己架咋

依家Year2做補習睇返中小學數先知原來有原理係入面
根本香港冇幾多學科係唔考鳩背鳩操